{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47631&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천비발디하우스캠핑&펜션"
    },
    "text": "周辺には自然休養林があり、澄んだ空気を吸いながら散歩することができます。 夏にはペンションの前に流れるきれいな薬師渓谷で涼しい水遊びができます。 周辺には サンジョン湖, ペグン渓谷, ピョンガン植物園などが あります。 基準人数を超える場合、ペンションに事前連絡してください。 ペンションを利用する際の不注意によって生じる事故や紛失に対する責任は利用客の方々にあることをお知らせします。 土のサイトはサイト内での駐車が不可能で、森の中のスペースなので火災に注意が必要です。 静かでリラックスできるように、特定の時間以降は騒音を制限しています。 ゴミは購入したという封筒に分別収集しなければなりません。 施設物の破損および毀損時に原状復旧と賠償をしなければならず、車両台数は制限されております。退室時に使用した食器類を洗浄して備品を整理する必要があり、キャンプ場は禁煙区域です。 喫煙は喫煙エリアでのみ可能で、利用上の不注意による施設および備品破損および紛失費用はご利用のお客様に請求されます。 一部の客室では調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 全客室は禁煙区域であり、全客室でペットの出入りができません。 最大人数を超えると入室できず、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "周辺にどのような自然スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には自然休養林、薬師渓谷、サンジョン湖、ペグン渓谷、ピョンガン植物園などがあります。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "夏にはペンションの前に流れる薬師渓谷で涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の事故や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンション利用時の事故や紛失についての責任は利用客の方々にあります。"
        },
        {
            "question": "土のサイトでの注意事項はありますか？",
            "answer": "土のサイトでは駐車が不可能で火災に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時以降は騒音を制限していますか？",
            "answer": "ペンションでは静かでリラックスできるように特定の時間以降は騒音を制限しています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは購入した封筒に分別収集する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損時や毀損時はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の破損や毀損時には原状復旧と賠償が必要となります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "キャンプ場は禁煙区域で喫煙は喫煙エリアでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "全客室はペットの出入り不可です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には使用した食器類を洗浄し、備品を整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 498
    }
}